Apple售後服務再次屌打三星

Apple內部通告指示 Apple Watch Series 2 維修可更換 Series 3

當 Apple 某些舊型號產品的零件短缺時，顧客將損壞產品拿去維修，往往會獲得免費更換至較新的型號。類似的情況最近發生在 Apple Watch Series 2 之上，外界傳媒最近報導指，Apple Store 和授權服務供應商都收到 Apple 的指示，為損壞 38mm 鋁合金外殼的 Apple Watch Series 2 客戶更換成 Series 3 型號。

消息指該內部文件還提到，假如顧客不滿意由 Series 2 更換成 Series 3 的安排，Apple 甚至可以為他們辦理退款手續。不少網民對於 Apple 讓已使用而且壞掉的產品退款，感到不可思議，認為這樣的服務很好。提供退款安排可能是因為 Apple Watch Series 3 需要兼容 watchOS 4 或較新系統版本的 iPhone，即是更換手錶後，iPhone 5 或 iPhone 5C 的手機用戶將無法正常使用。

失戀狗肯收皮未

包括香港？

你當apple係三星咩

仲用緊s1

訓左無留意，三星有咩售後可言？？

唔係再次吊打 係一直都係吊打
利申 用緊3叔機 等9月轉iphone

隻失戀狗唔會敢入黎嫁啦

全球保，不過香港唔屬於地球

Microsoft 都有
支筆唔work 落call佢送另一支黎,舊嗰支唔收走
部機要整，無零件或無其它同型號機換就俾部新你
試過pro3 換全新未開盒pro4

其實係整唔到先咁做

而家啲機大部份都唔整嫁啦
用膠水痴晒邊，拆完整返你都唔收貨啦
仲要請一堆維修技術人員
直接換部翻新機成本都無咁貴

但無翻新機換新機，正

冇錯，正想reply呢個重點!!

而家全球廠商都傾向換多過整
因為維修成本貴過換機

而家上ifixit 睇
Microsoft 同Apple 啲機鬥緊低分
三叔HP華碩呢啲就高分好多

售後廢有乜用
我買水貨得啦

售後點先為之好

起碼香港屬於全球既一個售後地方

咁ge話呢幾間以我所知得Apple 同Microsoft有全球保養